(有錄音)啱啱收到葵涌醫院電話，懷疑有女院友喊住留言，好詭異

啱啱收到個2字頭電話無聽，上網check返，應該係葵涌醫院打黎

葵涌醫院（英語：Kwai Chung Hospital，醫院管理局內部代碼：KCH）是香港醫院管理局轄下的一所精神科醫院，位於新界葵青區下葵涌荔景，毗鄰瑪嘉烈醫院；於1981年10月15日啟用，為九龍半島和新界西大部份地區的精神病病人提供評估、治療與住院服務。

然後仲要有留言，即刻聽下係講啲咩

聽到有把女仔聲喊住咁講野，背景聲有疑似職員講野
成段錄音好模，唔知各位巴絲聽唔聽得清楚，成件事好詭異

推

完全聽唔清

搵多啲人入嚟考聽力

淨係聽到啲喊聲，咩都聽唔到

「唔好拉我」？

職員：XXXX唔打㗎喇喎

後面似有水既環境

不安 推

推 個女仔講 乜乜乜 好慘架喎？

咁岩錄左咁叻仔

有無listening好既巴打聽到講啲咩

好耐之前都收過呢個電話打黎不過無聽同無留言

留言可以翻聽，所以錄得返出黎

精神科醫院

好似比人打咗懞仔針咁

嘩，嚟啲連登仔最鐘意

唔好以為唔喊就唔打架啦wo

不安

聽到係唔好鬧我？

好不安

鳩打號碼求救

有諗過呢點，所以想睇下大家聽唔聽到佢講咩

幫推

好恐怖

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

咩咩咩老公都無埋

xxxx喊就唔打架啦喎?

女仔：英文啦 唔好啊 累到我工無埋 乜都無啦
另一女人：....唔打架啦咼

聽把聲 應該係精神病人亂咁打電話only

唔好以為喊就唔打架啦喎

第一女聲：我英文又唔好 唔好連累到我工都無埋 咩都無啦
第二女聲：唔好以為喊就唔好架啦喎
第一女聲：聽唔到

我聽到佢後面把聲話：「唔聽話就要打㗎啦喔！」然後就啪啪啪好似棍打嘅聲😨😨😨

頭一句係好辛苦呀...

嘩好心寒

有冇人打返去睇吓咩事？

幫手推推

份工又無埋，咩都無喇，前途又無

聽完瞓唔着覺

我都係

唔敢聽

唔敢聽
推

有冇辦法有翻譯器

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁似D空難後既電話

好撚恐怖

12秒 係前途又冇喇?

Lm

好寒

推一推先

lm

精神病人亂打電話姐

聽完段錄音覺得好心寒 心跳都好急速

推，會唔會係俾人打

好心寒

推 太撚恐怖

唔係唔喊就唔打架喇喎

Push

咪on9啦 psycho ward可以定期比病人打電話
d痴線佬成日亂打電話架啦

葵涌醫院好似係精神病院黎

其實樓主圖入面嘅時間係差唔多夠鐘收埋個病人公用電話同邀請佢地上床訓教

唔打嫁啦wor 相信係個職員提示返病人夠鐘收電話

利申：係葵涌出完實習

點解臨訓先聽到

連登神探, 出動!!!!!!

痴線

精神科病人黎掛，唔洗理

打左個冷震...

傻婆周圍打畀人9up

咩都無啦, 連累份工都無埋, 咩都無啦
(你唔好以為喊就唔打啦喎)
咩都無啦...(屌你老母臭西)<--唔肯定呢句邊個講

我聽到係咁

保持通話

唔好呀

PUSH
即係冇關啦

精神科好仆街
慘過坐監 話放你就放 唔放就唔放
完全無準則
捉你入去仲唔洗理由
利申：住過幾星期

我乜都聽唔明 希望唔係有女義士比警棍打到咁就得

白卡撚

屌好撚恐怖

me2

唔係唔信你...
但可唔可以錄多次一段完整有齊電話號碼既電話錄音
姐係"你有一個新留言由XXXX-XXXX發出⋯⋯" 個段

我覺得係 "我話明喊就唔打架啦wor"

聽完有少少恐懼

我聽到 痴線㗎姑娘 痴線㗎姑娘 咁樣 係段錄音嘅中段

我用hkbn，無呢句

比人捉入去就白卡
dllm難聽過粗口
入面大把人唔關精神問題比人捉入去
波台狗仲要雞蟲出少句聲啦

但無慘叫聲

屌 我都諗起

無呢句咁點知係個個電話打過黎⋯⋯

連xx無埋 咁樣好慘架

打呢個電話番去只會聽錄音（好似係）
利申：葵記護狗

原諒我好冇啊，連份工都冇埋，比老母鬧啊
（唔好以為喊就唔洗打Wo)

利申聽左好多次

而且通常護士著緊病人嘅生命多過病人自己

我都收過呢個電話，個陣係有個女人打黎叫我去大家樂等，跟住又話咩等埋邊個係大家樂見。我感覺佢係痴線我又同佢顛，我答佢：好！一陣見。

跟住佢話作左隻歌想唱俾我聽，佢唱左兩分鐘我聽曬 之後我話一陣見啦然後收線

佢再打左幾次黎問係咪大家樂有歌唱，之後我唔得閒理佢block左佢電話

一check個電話見到係精神病醫院即刻勁心寒

咁點解會用醫院電話？病床上面點用？同緊姑娘講緊野聽落似打針喎 打針係病房入面點打出醫院電話呢？

push

咁都好啲

女1:我連老母都冇埋咩都冇晒
女2:唔係喊就唔打架喎

聽到係咁

葵涌醫院唔係青山個level，啲人入去主要係較藥較到病情穩定再出返黎。佢地可以排隊打電話。主要都係打俾屋企人，佢可能記錯number就打左俾你。

利申:有屋企人入過，呢個電話你打返去係ward護士聽。

Miss call 紅色
聽左白色

有咩問題？

唔排除有人被屈精神病，大陸之前有個女仔唔記得係網上做左咩大獲野，都係被人拉去精神病院

留言黎架

最尾 呢度又無人又乜乜乜？？

喂屌認真搵人落去睇吓咩事

拉埋你入病房啦 on9

佢有個電話 可以比院友係休息時間打架
同埋環境好似住hall咁
有個大廳可以自由活動

聽朝訓醒先聽佔鐘唔淆但呢個淆

1. Xxxx老母都無埋好慘架啦喎
2. 唔係慘就唔抗架啦喎
3. （聽唔到）

好似係

呢到係香港

趁未有恐怖圖出返去先

唔可以放過任何線索唔可以排除 個病人真係畀人打

寧願問清楚啲 或者去投訴下 或者畀報館 最多係炒車 都起碼 唔好有事但冇人知

你出去金鐘睇下啲狗做乜撚
呢到係香港
政府玩白色恐怖有咩做唔出呀

要捉你精神虐待都唔去呢啲明顯地方啦...

不安
唔敢聽
推左先

芷痛巴淆

屌奶星 其他人 又唔追post 推推推
有結果啦
我地仲有其他野要關注架

利申：同學

盲定弱智？